六月中去旅行 發現唔見左passport

諗住星期一 一早去灣仔排隊攞籌
有冇人知補領要搞幾耐